唔好屌啦 又話兄弟爬山

如題 勸咪算囉

各有各做啦

唔好捉鬼

兄弟爬山 各有各做
不分不割

唔同意咪由佢做囉
同意就幫手 唔好比左膠帶住

721 811

做檢討可以但唔好互屌

Agree

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

［現場］等我講吓機場發生咩事

６１２ ７２１ ８１１！！！

要記住輿論係好脆弱既野，做咩之前都要三思

各有各做喺冇錯，武勇場和理非支持你，唔該武勇尊重返和理非場

你地回復理性未